有班五毛唔知咩係逃犯條例

有冇巴打可以教下佢地

老實講，如果作為年輕人，就應該舉腳支持逃犯條例

你cap啲唔cap啲 都on9

政府想剔除經濟罪行去保護有錢人
點解調轉曬啲野黎講

資產階級

首先
好多人唔會同鄰國發生任何關係
對佢既行為舉動亦無啲咩評論
未曾打算建設民主中國
亦無上過大陸叫雞/飲閪茶同埋食海底撈
請問依班人點樣會比佢拉撚左上大陸審？

你覺得班有錢佬會比人用咩藉口拉
會用經濟罪行？
唔會用其他？

政府想保護有錢人
你地話可以洗牌

你睇撚咗田少個訪問先講啦，叻唔切

點解咁夜仲未收工
我訓先你地幫手推po
Thanks

笑死 原來佢準備買樓
我係佢個post留過言 不過佢當我五毛

都係果句啦 我完全同中國大陸無交集
完全唔怕會比人拉上去

共產黨想捉資本家，駛撚擇日？

你收皮啦

Cap啲唔cap啲就係到上綱上線
話你兩句又話訓 垃撚圾

可能佢啱啱落咗訂

我成日覺得班連登仔真係自視過高
公屋都無得住
走去諗班有錢人點樣係香港安全生存
或曰香港變大陸 遲早無自由

你老尾香港後生仔有選擇既自由咩
連選擇結唔結婚 同唔同老豆老母住既自由都無

就係無論大陸定本地啲有錢人
因為以前大陸開廠/有勢力既緣故
買撚晒啲樓黎投資
不斷推高樓價同租金
日常生活亦愈黎愈貴
拉撚晒佢地班人/立到條法

班撚樣仲唔即刻賣翻走啲樓移民
咁樓價同租金仲會唔跌？
跌幾多 買唔買到睇你儲幾多錢啦
但好肯定呢條例既威力大過搞咩空置稅 印花稅

似啦屌驚真係立到 到時好似寶星咁跌翻幾個月
嚇都嚇死

屌你老母樓主快撚啲上水回應啦
開個post cap人地兩句就潛水
祝你撻訂蝕撚晒啲錢啊

逃犯條例好大機會過架啦
我地90後 真係wfc
樓主等變負資產啦

惱羞成怒

你收皮啦 覆完你又唔覆翻人
淨係推post 祝你撻訂蝕晒啲錢

祝佢撻訂蝕晒啲錢

Pish

如果我未去過中國，會唔會比支那屈我坐過洗頭艇？？

廢話 你去到邊都可以係逃犯
中國冇法治只有人治

你係邊撚個？
拉你返去都哂米飯啦
再者如果你係普通市民 如果中國要拉你 根本唔洗動用到 逃犯條例 你睇係李波就知
所以你都係算鳩數吧啦
人反你又反 根本呢條例對你黎講 就係有無都無分別

由條on9仔自己推

搵人幫你申請回鄉證
再告你去大陸叫雞唔畀錢=拉得

到時新聞一出 只會覺得你叫完雞唔敢認 點洗都唔清

問題係 拉佢上去做乜鳩先

屈你錢又得 拎器官又得 好多可能性喎

你覺得中共依家要夾你返去 會夾唔到？

總之就係逃犯啦
我話ok就ok

會名正言順好多
錢就例如 法庭罰款、監獄醫療費用
器官就屈你有病 幫你做手術切走

班五毛真大愛
想捐器官

奶共係工作 祟洋係生活

發撚神經
咁中國一早無撚哂人啦

器官唔係人人啱用 如果你啲內臟夠平凡 冇達官貴人要你器官都唔駛驚嘅
就好似新疆人咁 都未絕種 唔撚驚啦

對自己冇影響=冇問題
垃圾邏輯

最蠢係以為對自己冇影響

推

想d熱錢繼續推樓價音樂椅咪直接出聲囉

多謝幫推

啲人仲係到落負評
到底佢地係咪弱智架屌
依個時候都唔關焦唔焦土事
只有依次機會過到
樓價先有機會跌下

五毛繼續推
唔該曬

<逃犯條例> 其實香港人喺世界任何地方都可以觸犯大陸法律

屌你老母

五毛仔
咁易嬲呀？

成日話關你撚事
你呢類人同d廢老無咩分別 都係殺到埋身 影響你個人利益個一下先會出聲

作為香港人 會影響香港人既政策都唔關你事？
咁你都無乜資格係到話香港點點點
你同出賣香港無撚分別

一個以三權分立為核心價值既地方要同三權分作既國家掛勾 從而可以以莫須有罪名拉香港人

其實講到呢到
你仲話唔關你事

我建議你死撚左佢

屌呀我本來睇唔明你講呢啲
原來晨早完全封鎖左條傻鳩
啱啱發現先睇得返上文下理

五毛最鍾意扮焦土
想轉移視線呃下小學雞